曼聯又輸畀降班隊 係咪想爭收視？

見人地爭冠咁好睇唔抵得
於是做小醜搏人睇下